[西女人] 車路士近幾單轉會有邊單係有利球隊？

好似無一單決定係對隊波好， 女人做足球管理層

Kante

Oscar, Costa, Matic, Ake
賣到好價

老迪加

呂迪加
簡迪

呢2單都夠

matic最少可以賣貴一倍啦